「廢青」前途一問

是咁的 小弟我21歲 一直都想考紀律部隊(非狗隻) 但係一直都考唔到 都要諗下前途問題
最近有d聽左d公司講座關於冷氣學徒 做兩年學徒 大約萬一二蚊左右
但係另一邊又想試下做救生員 但係我乜章都冇 要考哂都要幾個月 仲要三千蚊
而家屋企環境唔係咁好 加上呢排又失業
好煩好苦惱 唔知點算好
快d投胎係咪比較快解決

全部成為F

幫你推推

姐係咩

多謝你

考左幾多次 有冇檢討點解考唔到